90後tlg grp

Hello！歡迎黎到90後圍爐吹水谷
我地會有吹水，谷聚，game（狼人,spyfall.....）
為保持男女數目平衡，撳入channel pm admin簡單介紹下自己就會加你入grp

🙅🏼不歡迎狗公及娘娘搵食🙅🏼

男女比例平衡

英國研究顯示，推po有助增加成員數目。

早晨

晚安

你哋個管理員唔理我

又係到搵食
90後囡囡真好呃

pm咗admin啦

仔會有人理咩

我有睇咖喎 miss左既可唔可以hi多我一下

琴日先加左5男1女喎

push

推

Telegram id: JMcKee

歡唔歡迎巴打？

歡迎呀

Telegram id: @sayyourname
巴打